請教中大BU藝術master

想知本科唔係VA報會唔會收

面試內容係點

讀完諗住做咩工？

lm

Lm

藝術家

好似最少都要係minior相關 同埋要交portfolio

唔洗minor,不過要portfo

兩間個ma應該都唔難入，反正都唔係比啲ug讀咗va/ fine arts嘅人讀

想問中大是否用中文讀